每次出嚟抗爭都好似玩Dark Souls

雖然每次都打輸 但我唔憤氣 一定要打到贏為止

首先, 我地要係不死人

無錯人係會攰會傷會坐監 但只要我地嘅信念係不死嘅 終有一日可以打贏

個政府唔想傳火

個政府係qwyn

我地係furtive pygmy